數碼暴龍舊卡

有一堆想賣，其中bhk-2 ws-3 sp-15限定卡

Tg: tfortennis

最好一次過全走

收返落床下底啦

回憶=/=有價值

有d舊時幾十至一百蚊張
但依加d人都唔知開咩價好

你現實一定冇朋友
惡撚到
反正我掉，有人會愛惜佢地，我賣好送好
廢事浪費左，唔啱你咪過主